比返marvel拍啦－venom美國本土票房報捷大收8千萬

venom無懼一片影評劣評美國首週開出不錯的8千萬票房成績

雖然套戲唔係拍得特別好，但近年當導演拍英雄片唔係跟marvel公司那套爛劇本模式製作，
似乎就會被一批愛看模式化爛公式觀眾給出劣評，家下套戲收得依班所謂既mＸ睇來好氣頂了

厲害了 老人k

venom拍得幾好睇...老豆老母冇睇開都睇得明
平鋪直敘...做得穩穩陣陣又拎到合格(當然應該有更多進步空間)

比返marvel拍啦

非mcu即吹奏 柒唔柒啲

除美國票房不錯外，海外票房都有不錯成績大收＄1億2千5百萬
短短一星期全球票房已達2億美元，看來不錯票房對sony自家製作蜘蛛俠宇宙打下信心，
而且下年sony marvel合拍蜘蛛俠完結後會如何發展產生疑問

比返marvel拍啦

mcu仆街了 比sony打殘

gaga套戲 票房唔知會唔會仆直

越反越紅，on9 gaga fans

蜘蛛俠宇宙肯定掂

個小朋友可能已經

Venom唔係就係模式化電影下既產物？Marvel迷有邊個會唔想睇到拍得高汁既Venom，唔通未上前啲咁差既影評係Marvel Fans比既？